{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028947?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 이끌림 BUSINESS HOTEL"
    },
    "text": "漢江ラーメンビュッフェを楽しめる無料提供客室です。 オープンなので一度だけ行ったことがある人はいないほど人気のあるビュッフェです。 セルフラーメンを好きなように選んで食べられます。 利用時間は午前6時から夜12時までです。 月曜日から土曜日まで利用可能で、日曜日と祝日は除きます。 利用料は無料で、宿泊および貸室のお客様でない場合はご利用いただけません。 トッピング材料にはキムチ、ご飯、長ネギ、餅、卵、チーズ、餃子などがあり、状況によって変更になることがあります。 会員登録の際にご利用いただけます。 未成年者の出入り不可および身分証明書の確認が必要です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、身分証明書を持参しない場合、入室を拒否される場合があります。 コロナのため、要請時のみ整備を進めているそうです。 待合室、アーリーチェックイン、レイトチェックアウト時に料金がかかります。 平日は1時間当たり5,000ウォン、週末は1時間当たり7,000ウォンです。 デラックスツイン、トリュリムスイート客室は時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内にはパソコンが設置されており、実際の仕様は会員登録後に確認できます。 鍵を紛失した場合、1万ウォンの追加料金が発生します。 ウォッシュレットは全客室に設置されておらず、ご要望に応じて配置される場合があります。 客室はすべて禁煙室であり、喫煙時には退室されますのでご注意ください。 人数を追加する場合、人数につき追加料金が発生し、貸室は2人が最大です。 火災により喫煙が禁止されており、喫煙時に火災警報器が頻繁に鳴ります。 6時間の貸室イベントの場合、状況に応じてランダムに客室が割り当てられます。 忘れ物に対する責任はホテルが負わず、一定時間が経過すると廃棄されます。 保管を希望するものについては事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前6時から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの利用料はいくらですか？",
            "answer": "利用料は無料ですが、宿泊および貸室のお客様でない場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェのトッピング材料には何がありますか？",
            "answer": "トッピング材料にはキムチ、ご飯、長ネギ、餅、卵、チーズ、餃子などがあります。ただし、状況によって変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの利用には会員登録が必要ですか？",
            "answer": "はい、会員登録の際にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は漢江ラーメンビュッフェを利用できますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは不可であり、身分証明書の確認が必要です。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、身分証明書を持参しない場合、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの利用時間外に利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、利用時間外には利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはパソコンが設置されており、実際の仕様は会員登録後に確認できます。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室はすべて禁煙室であり、喫煙時には退室されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの貸室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "貸室は2人が最大です。人数を追加する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェのイベントで貸室を利用する場合、客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "6時間の貸室イベントの場合、状況に応じてランダムに客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物をした場合、漢江ラーメンビュッフェでは保管してくれますか？",
            "answer": "忘れ物に対する責任はホテルが負わず、一定時間が経過すると廃棄されます。保管を希望するものについては事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 566
    }
}